Verse 1
Viem, že Ježiš, TY, si ma uzdravil
chcem Tebe spievať pieseň chvál.
Ty veľmy ľúbiš a neprestávaš,
si najmocnejší Pán a Kráľ .

Verse 2
Keď budem volať meno Ježiš,
do môjho srdca vstúpi  mocný Kráľ,
mocný Kraľ.
Keď budem volať meno Ježiš,
už nebudem tu viacej sám.